有無巴打都係姬路城？

12點係梅田上左直通特急 去姬路 忽發奇想想睇下有無巴打係姬路城 睇下連登係咪咁多人

早幾日係

唔坐新快速？快好多喎

人地可能用pass呢

係呀 買左個關西pass 梅田坐過去唔洗錢 係無得坐JR

過幾日係